林鄭新招

不斷製造新聞話香港好亂好亂,令到和理非退場 搞散運動
就好似以下now 新聞標題, 將未發生既事變成真 製造公眾恐慌

Push

唔覺得有問題

想打散和理非...
不過你估香港人on9 既咩